龍門冰室啲fans好似邪教徒

好人好者點會比咁多間黃店反
反龍門=渣家軍

等緊個6位數嘅CCTOY入嚟話你係潛伏好耐嘅五毛PR

拉